搭港鐵有無得儲里數

利申，日日屯門番柴灣

八仔自動增值咯